其實仲有無人拍拖之前會睇埋對方嘅自立能力？

唔係話要好獨立又或者好成熟，但係識照顧自己係基本啦丫嘛
例如有時係屋企會拖吓地，洗吓衫浪吓衫咁，又會識煮吓嘢食，其實哩啲嘢真係好基本吓但唔知點解身邊大部份異性朋友可以夠膽死乜㭍都唔識做，唔知無公主病已經變到有分加

要呀唔照顧好自己點照顧另一半

獨立成熟肯做家務
實有責任感
一定加分

諗遠少少
你想唔想結左婚之後
老公/老婆乜都唔做
唔分擔家務先

哩個真，但明明甚本野黎，反而變咗會加分

基本嘅變咗加分真係

我就覺得搞唔掂自己真係唔好亂拍拖
唔係到沉左船先互相傷害就G
不過拍散拖另計啦

試過幫ex還咗幾次卡數
當時佢係一個全職 我仲係一個學生pt狗
開頭好愛對方嘅時候咪咩都包容到
但講真長期係咁 心會很累...
唔需要對方好rich 但照顧自己係基本

絲打開善堂？

男人無自立能力真係垃圾嚟